點解依家啲嘢貴到咁恐怖

當港元變成廢紙就會咁